屌你老母習近平 天滅中共

屌埋林鄭月娥老母 全家俾狗屌
再屌埋班港共垃圾祖宗十八代
不得好死

我真係唔撚驚呀，仆街港共

屌你老母習近平 天滅中共
屌埋林鄭月娥老母 全家俾狗屌
再屌埋班港共垃圾祖宗十八代
不得好死

叫多聲香港獨立
收皮啦

天滅中共

好！
香港獨立
香港獨立

香港獨立

巴打我地入左去之後互相照應OK?
我紋我USER NAME係左邊屎忽

好 我紋右邊屎忽 到時相認

天滅中共
習近平係食屎狗！